自制美式漢堡 餓撚請入

-漢堡包一包
-火腿兩塊
-芝士一片

味道拍得住m記

辣殺

你on9

強都冇隻

另一個包有 不過炒得唔靚冇影到